由於本人不幸受傷斷佐對手 所以此ac暫時交由n賓保管

直至另行通知

重有1對

Ching大撚把手啦

你仲有3隻

佐你老母

4-2=3

4-2=2

腳黎架屌

呢個post係用腳開的

講還講唔好講老母

狗都有手，真奇怪？

變返隻狗 得返4隻腳

n賓有

咪係囉，上次搞到KFC d職員幾唔好意思呀

我愛雲加

樓主我一定會好好幫你睇住

無戴到手套咩？